刘亦菲，1987年出生于湖北省武汉市，华语影视女演员、歌手

国籍:美国

有無人咁樣覆佢D乜差微博

冇ac

居住地：美國

梁天琦都係湖北武漢 點解差咁遠

美國人做中國護旗手算唔算叛國?係咪拉得或者踢走佢?

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！